對男性充滿問號

識左無耐，傾無耐。但唔係交換電話，係交換IG 咩玩法？

佢來交换埋體液

唔夠膽問你拎電話, 起碼IG 都搵到你

交換ig ok?

睇你有冇仔

想睇你日常生活

你對佢有好感, 就會覺得奇怪, 點解唔問你拎電話,

如果你對佢冇好感, 佢問你拎電話, 你就會覺得煩

即係未去到交換電話嘅level

電話號碼連whatsapp之嘛
老實講，除非你哋本身喺同一環境生活，否則好難有話題
ig唔同，見到新相可以搭嗲，唔怕冇話題

佢知道我無 有提起過

但咁交換ig係代表 個男仔有無好感？

又岩喎

又岩～

你要唔要

非gay

求PM ig

不要問 你會怕

有左你IG當WTS傾計又,慢慢拎埋電話又得

不過建議你花D時間了解佢先

但..佢問完我拎之後 之後無再搵過我

拎咗咁多ig
未到你姐

拎個ig唔代表d乜

電話無相用黎打飛機 反而ig有

又岩既 唉

我未有咁既能力😂

男人要打飛機咩對象都得 又唔係只可以幻想一個